suzuki Jimny or Hustler?

大家會揀邊部

唔offroad就hustler

要載人就唔洗諗jimny啦

香港揸一定唔會揀JIMNY
但HUSTLER K CAR得四個位都好卻步

兩部都不了

AltoWorks

識貨

緊係jimny啦
hustler咁樣衰，成部女人車咁
不如揀solio / jazz，仲實用

Jimny喺offroad都冇用

Hustler個後坐好闊

要後坐闊有Solio spade
點解要揀部4座，660cc，乸型車

Solio咪又係四坐

屌sor唔記得左，成日覺得係5座
Hustler真係唔係我杯茶，個樣咁cute，條胎又幼，就算係街見到男人揸都覺得唔襯

成日喺清水灣道見到有架hustler劈住去

其實K car好多都幾好彎
尤其係Suzuki嗰啲 得700kg都夠膽行出街

Solio 港行係5座

點解講係香港一定唔會揀Jimny?

要空間冇空間
要力冇力
套四驅係硬四驅, 冇中差, on road唔開得
玩off road呢架嘢其實又唔係太夠扭
玩改樣改車高, 對唔住全部俾狗勾
咁想請問架嘢喺香港有咩用?

唔開得咩我見佢啲車評個個都有開喎

呢兩架車 真心係香港唔抵渣
先講jimny
要玩硬派 一定defender 110
力水空間都大過jimny好多
真係除左合眼緣 唔會簡佢
Hustler 其實整體ok 但可惜香港地停車場貴
真係有需要去要kcar既內涵 比私家車/suv既冼費？
我只可以話除非你心頭好或者 有停車場車位之類因素 唔係唔會考慮呢兩架野

Jimny Sierra太硬派
Hustler太細架
Xbee啱啱好

Defender 110 vs Jimny
你都幾睇得起 Jimny
淨係個價已經差9條街

認真買得 Jimny 都係當 second car, 兩個人用先啱數
車四個等於冇尾箱 啱唔啱洗自已諗

Hustler 個樣就睇個人啦 我就覺得似女人車
同埋得660 cc

你唔好講G63 AMG屌你老味

白痴代理入hustler唔入AltoWorks唔入XBee
真係唔知做乜勁

如果等得不如等四門jimny ?
好似下年有